點解鬼佬遊手好閒就叫有生活品味，港男就係廢青唔上進？

夜晚同班舊同學聚會，其中一個帶條鬼佬男友黎，個鬼佬唔係靚仔大隻果類，當問佢做緊咩，佢就話遊歷世界，平時咪係街到賣下相或叫人接濟下，個女同學知道佢咁有理想，決定同佢一齊，仲搬埋一齊住，其他同學都話鬼佬有生活品味，識享受。

香港都大把啦
成日都有新聞咩辭工環遊世界

港情侶騎雙人單車環台 OL女友辭職 陪單車手男友蔡其皓圓夢想

source:

條友富二代

港男又矮又窮

要大大聲對住全場嗌出嚟 死廢青！

嗰堆鬼佬遊歷咗成年都係去返地鐵站門口

咪係

右邊係咪女嚟
服務下容咩易搵錢